美國制裁中國及香港官員後，武漢肺炎確診人數回落

美國宣佈制裁11名中國及香港官員後，武漢肺炎的本地確診人數逐漸回落

有咩關係

要不是美國佬，你班友感染肺炎死曬了

政府已經同病毒成功談判，推遲垃會選舉，病毒係國安法威能下立即收斂氣焰

因果關係

隻毒驚比美帝制裁

多謝美國

推遲一年選立法會，開埋關仲得！

佢係咪弱智

如果初選係武肺再爆既原因，咁制裁一定係緩和疫情既方法
終於搵到解決方法

karma

本身香港人口分佈就係咁

藍絲讀得書少，智力又低於常人，党同藍絲kol話咩咪信咩囉

呢個先係原因

條數跟本就係做出來，確診同初步確診，語言偽術來。

咁制裁多d thx

係個「死」字

雖然機會唔高 , 但可能真係做定恢復選舉準備

根本就係支那知道立法會選舉會輸到仆街，特登放毒

傻鳩藍絲，大帽山有人住既咩。
跟本同人口分怖有關